[
    {
        "id": 512,
        "question": "Denizin kıyıdan uzakça olan yeri",
        "letter": "A",
        "answer": "Açık"
    },
    {
        "id": 1773,
        "question": "DAHA ÖNCE BİLİNMEYEN YENİ BİR BULGUYA ULAŞMA VEYA YÖNTEM GELİŞTİRME, İCAT",
        "letter": "B",
        "answer": "Buluş"
    },
    {
        "id": 1374,
        "question": "Aygıt, alet, takım",
        "letter": "C",
        "answer": "Cihaz"
    },
    {
        "id": 539,
        "question": "Adı çözen kişilerce konulmuş olan iplik demeti",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çile"
    },
    {
        "id": 1387,
        "question": "Oyunda, atılan zarlardan ikisinin de beş benekli yüzünün üste gelmesi",
        "letter": "D",
        "answer": "Dübeş"
    },
    {
        "id": 214,
        "question": "Yalnız belirli duraklarda duran tren, otobüs veya gemi",
        "letter": "E",
        "answer": "ekspres"
    },
    {
        "id": 968,
        "question": "İşletmek için bir yere ödünç verilen paraya karşılık alınan kâr, getiri, ürem, nema",
        "letter": "F",
        "answer": "Faiz"
    },
    {
        "id": 230,
        "question": "Tasa, kaygı, üzüntü",
        "letter": "G",
        "answer": "gam"
    },
    {
        "id": 250,
        "question": "Hırsız, haydut, eşkıya",
        "letter": "H",
        "answer": "harami, haramiler"
    },
    {
        "id": 1725,
        "question": "Hainlik etme, yarı yolda bırakma",
        "letter": "İ",
        "answer": "İhanet, ihanet etme, ihanet etmek"
    },
    {
        "id": 1795,
        "question": "RUMCA KÖKENLİ “YIPRANMIŞ, ESKİ VE BAKIMSIZ” ANLAMLARINDA DAHA ÇOK ARAÇLAR, MAKİNELER İÇİN KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "K",
        "answer": "Külüstür"
    },
    {
        "id": 301,
        "question": "Cilt ve saç bakımında kullanılan alkollü veya alkolsüz, kokulu sıvı",
        "letter": "L",
        "answer": "losyon"
    },
    {
        "id": 1623,
        "question": "Yapıların planını yapıp bunların gerçekleşmesini sağlayan kimse",
        "letter": "M",
        "answer": "Mimar"
    },
    {
        "id": 329,
        "question": "Bir yerden alıp başka bir yere iletme, aktarma, taşıma",
        "letter": "N",
        "answer": "nakil, nakil işlemi"
    },
    {
        "id": 651,
        "question": "Saydam olmayan, donuk, mat",
        "letter": "O",
        "answer": "Opak"
    },
    {
        "id": 1009,
        "question": "Konuşanın temel olarak aldığı bir şeyden daha uzak olan yer veya şey, mavera",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öte"
    },
    {
        "id": 1901,
        "question": "MEKSİKA, KOLOMBİYA, ARJANTİN GİBİ ÜLKELERİN PARA BİRİMİ",
        "letter": "P",
        "answer": "Peso"
    },
    {
        "id": 679,
        "question": "Bir mağazanın yalnız bir tür eşya satılan bölümü",
        "letter": "R",
        "answer": "Reyon, reyonu"
    },
    {
        "id": 831,
        "question": "Laik yaşama ait, dinden bağımsız olan",
        "letter": "S",
        "answer": "Seküler"
    },
    {
        "id": 698,
        "question": "Gizli haberleşmeye yarayan işaretlerin tümü, kod",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şifre, şifreli mesaj"
    },
    {
        "id": 52,
        "question": "At ve eşek gibi tek tırnaklı hayvanların tırnağına verilen ad",
        "letter": "T",
        "answer": "Toynak"
    },
    {
        "id": 447,
        "question": "Uysal bir biçimde",
        "letter": "U",
        "answer": "uslu"
    },
    {
        "id": 1507,
        "question": "Canlı, doğup çoğalmak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üremek"
    },
    {
        "id": 485,
        "question": "İnsanların kanını emdiğine inanılan yaratık",
        "letter": "V",
        "answer": "vampir"
    },
    {
        "id": 906,
        "question": "Kısa kollu ceket, mont",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yelek"
    },
    {
        "id": 508,
        "question": "Çok koyu, karanlık",
        "letter": "Z",
        "answer": "zifiri, zifir"
    }
]